郭富城跳呢隻舞同今期流行有冇得比較？

一開頭好正常 但到最尾跳果part舞就好奇怪